[戰地記者多圖] 我娛樂台勇者王去了BTS Jin仔同V仔生日旺角應援會，仲攞咗好多應援物。

請善用不推文回覆。

話說今日同班朋友子去咗BTS Jin仔同V仔生日旺角應援會，多謝IG站主們嘅應援物。

Jin仔

Jin仔

然後仲月12月底生日嘅V仔。

同場加映即將生日嘅Itzy Yuna妹，今日掛住追BTS，結果冇點攞到她的生日應援物。

男女比例係點樣

完全收唔到風有呢個活動

現場目測男2：8女。

不過d男fans主要去咗女團Gfriend Sowon生日應援嗰度。

今個月底仲有V仔應援，仲有機會。

yuna16歲了

12月9先到16歲…

仲有1日…你想點…